有無人好驚生癌

食緊焦慮藥

唔好諗咁多喇，活在當下啦